支持香港人 Time 100 投 香港人

而家 BTS (76%) 排緊第一
The Hong Kong Protesters (51%) 大約排緊第二
Greta Thunberg (50%) 排緊第三

全部投 NO，特別係 BTS
靜係投 YES 俾 The Hong Kong Protesters

用你人生嘅一分鐘，投個票，支持香港人

個yes制冇反應嘅

me too

我重新試左次就得喇 你試多次啦

都係唔得

終於有啦